［突發］對家好似吹緊聽晚我地有野搞？

但聽晚得祈禱會

係咪講緊文宣日呀

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook